品葱:香港手足，請堅持！黎明不遠

有機會請把我的文章轉給動搖灰心的手足看！

十一月的鎮壓會極其嚴酷，我在國內的朋友也因為支持香港被國安抓捕。抗爭路漫漫，不斷有手足犧牲。但是請你們一定堅持住，黎明不遠！請多和戰友分享：
香港一個城邦，要想戰勝共產黨，必須喚醒國際支持。必須喚起美國支持！只有美國有實力對抗中共！現代戰爭打的就是媒體戰，輿論戰。我每天在美國各大主流媒體推特下做二十條英語推特留言，用圖片和英語傳播香港危機，請各位手足有空一定要去歐美媒體政要推特下用英語介紹香港危機！ ！ ！呼籲支援！ ！ ！ ！

香港絕非孤立無援！ See the big picture!
川普主導下美國和中國不光是脫鉤，冷戰甚至熱戰都有可能。中國經濟慘像不斷大家有目共睹，可以說是在危機邊緣，全靠對美貿易順差續命。共產黨不可能對美讓步，讓步就是經濟崩潰，不讓步被川普加關稅也是完蛋！中美敵對一觸即發。不要相信什麼貿易戰美國會用香港做籌碼，不可能有什麼貿易協議達成，香港太重要，美國丟失不起！ ！
此時的香港，地位如同二戰轉折點斯大林格勒，如同觸發冷戰的柏林，是兩大陣營的焦點。
對共產黨來說，香港是關係到他們生死存亡的金融命脈，國際資金都是從香港進到大陸的。香港民主法案一旦通過，共產黨經濟會有滅頂之災！ ！ ！所以他們才這麼恐懼，一邊在美國拼了老命遊說，一邊對你們加快兇惡鎮壓。就是要趕在法案通過之前把你們搞定。不光共產黨的命運在你們手中，全世界的命運都在你們手中。
明眼人都看到這點，才有眾多的美國議員出來講，“香港是引發冷戰的柏林”。美國保護香港法案一定會通過！堅持啊！紐倫港，世界金融系統的中心！美國人不會讓你們被共產黨吃下去的！
香港，堅持！ ！ ！
多餘的我也幫不上忙，只能在推特各個英語媒體新聞下面留言貼圖講述香港危機！ ！ ！
我所在的城市，聲援香港遊行我也有參與給你們打氣！
請一定發動你們香港戰友去歐美媒體，政要推特下面留言發圖，傳播香港危機！ ！ ！

新疆兩百萬維族人被共產黨關在集中營裡虐待，前車之鑑！今天不站出來，明天連站都站不出來！ ！ ！
香港人，反抗！
五大訴求，缺一不可！時代革命！光復香港！

Deck the halls with rounds of tear gas
Fa la la la la, la la la la
'Tis the people to be treated
Fa la la la la, la la la la

Shoot the rubber bullets at us
Fa la la, la la la, la la la
Rape our sisters and our brothers
Fa la la la la, la la la la

See the stinging smoke before us
Fa la la la la, la la la la
Strike with batons and live ammo
Fa la la la la, la la la la

Aim at your head and hit your chest
Fa la la, la la la, la la la
Hong Kong police are real ter'rists
Fa la la la la, la la la la

Fast away, our youngs have passed
Fa la la la la, la la la la
Hail the bodies, burn to ashes
Fa la la la la, la la la la

Stand with Hong Kong, can you help us
Fa la la, la la la, la la la
Ask your senators, co-sponsor it
Fa la la la la, la la la la